有條柒頭唔敢用真ac屌人

就係我啲文真情流露 所以文筆極劣 支持下
ig:shark.essays

錯link自膠

推

屌你老母？

支持都屌？你傻撚左？

啱啱申請del post

點解要del

驚自爆

del 你個老鼠皮咩

唔係喺站務台見到，都唔知有呢個post

你班仆街陰鳩我

屌穿你個閪 屌爆你個閪

唔明，有冇人解釋下？

解釋咩

好仆街

可摸耳貼出黎
唔想click樓豬條lin

唔德

我屌ed

屌嬲
條主條lin壞左呀

1

2

你仆街死

no

你同樓上都係仆街

仲未del

拉

推呢個拉個個